聽完今晚kkbox風雲榜 我決定要做Gin Lee打手了

今晚好正

如果今晚可以唱多一兩首歌就好啦

今晚3首有排J

遲左啲 不過算啦

如果有唱埋《侘寂》就好，不過有唱Falling已經喜出望外

chair dance果首, 啲人放低晒螢光棒, 個個玩手機 Falling幾爆都冇人理

唱第二首真係浪費
邊個諗架

之前演唱會唱過 果陣正好多

唱雙雙，很堅強算啦
講真唔係太多人識佢啲歌

好多人唔識佢d歌
要多出席活動